情人橋車震13歲少女「請她吃糖」 色男二審獲輕判緩刑

情人橋車震13歲少女「請她吃糖」 色男二審獲輕判緩刑
2017-08-18 03:23:00

台中市一名梁姓男子，2014年間透過交友軟體認識一名年僅13少女，2人第二次見面後，梁男便開車載少女到大坑地區隱密處，在車上與少女發生性關係。梁男一審遭判刑7年，不過二審法官考量他與少女和解，加上車震過程中少女喊痛，梁男隨即停止，還帶少女買糖、止痛藥，因此認為他並非完全不顧少女感受，原判有法重情輕過苛情形，因此援引刑法第59條酌減其刑，判他2年徒刑，緩刑5年。

梁男在2014年4月初透過BeeTalk軟體認識該名少女，同年4月17日相約出遊看夜景，2人相談甚歡，同年4月24日晚間梁男又約少女見面，之後開車載他到大坑地區，將車停妥在情人橋附近隱密路邊，在車上與少女發生性關係。

由於這是少女第一次性行為，她過程中感到肚子、下體疼痛，表達「不要」、「很痛」，梁男隨即停止，並開車載她離去。路途中，少女想起朋友說過吃糖可以止痛，梁男便帶她到便利商店買糖吃，之後又到藥局買止痛藥，讓少女舒緩疼痛感，隨後2人又一起去逛夜市。

同年8月1日晚間，少女父親無意間發現她手機裡有自拍裸照，少女才坦承是要傳給網友的，並坦承2人有過性關係。少女父親報警提告，台中市第五分局循線找到梁男，報請檢察官起訴。

台中地院審理時，梁男辯稱不知少女未滿14歲，也沒有與對方達成和解，不過法官查明少女在交友軟體帳號上有登錄真實年齡，梁男顯然知道少女年紀，卻仍與她發生性關係，因此依加重強制性交罪，判他7年2月徒刑。

全案上訴二審，台中高分院審理後認為，雖然梁男僅因一時衝動，與未滿14歲少女發生性行為，但當少女喊痛時，梁男還未射精就停止性交動作，且還帶她購買糖果、藥物緩解，表示梁男知道省悟，並非惡行重大之人。

法官考量梁男已經賠償少女60萬元，雙方達成和解，對方家長也不願追究刑責，且梁男年紀還年輕，又是來自單親家庭，若是入獄服刑，勢必會斷送大好前程，因此改輕判他2年徒刑、緩刑5年，緩刑期間交付保護管束。

少女父親無意間發現她手機裡有自拍裸照

無意間

60萬只係插左處女一野
慘

蝕晒大本
條仔

台灣啲風化案永遠係屋企人無啦啦會睇到個女手機啲情慾短訊/淫照

寶島

張圖做乜野事 可唔可以解釋下

緩刑

我係想知點解會抱個球證

父親心諗：屌！隻豬冇啦！